曼聯出3倍價錢搶夏蘭特 因為1件事失敗

今個冬窗最大懸案，就係多蒙特搶贏曼聯，簽入艾寧夏蘭特，明明夏蘭特心繫曼聯，紅魔高層更親自飛去奧地利搶人，最後都失敗咗，英國傳媒努力搵出原因，發現原來曼聯曾經出3倍價錢搶人，失敗原因，係無法接受一項吸血條款。

英國《每日郵報》報道，多蒙特以1700萬鎊簽入艾寧夏蘭特，加盟個多月上陣8場攻入12球，曼聯球迷猛咁喊揼。原來當日多蒙特簽約前，曼聯曾開出3倍價錢，以5000萬鎊搶人。

大家都知，曼聯最終都簽唔到夏蘭特，失敗原因係曼聯拒絕夏蘭特經理人拉奧拿堅持加入解約金同未來轉會分成嘅吸血條款。不過正所謂早簽早享受，簽到夏蘭特嘅話，咩條款都抵啦。

邊個係大佬都唔知 唔簽好過

解約金必須喇呢啲新星 話走就走
真係同你有未來咩獌

簽到夏蘭特嘅話，咩條款都抵啦。

屌佢啦，開左先例到時買人續約個個都話加，到時咪又係麻撚煩

見De Gea俾人玩到99下仲唔驚呀
怪就怪間球會定位係Stepping stone

唔見你話出大糧俾D垃圾放唔走麻撚煩既

幾時見我話唔撚煩

山狗份約奶撚哂嘢啦，明知開壞先例仲嚟做乜

淨係山狗咋咩

皇巴面前有邊間球會唔係stepping stone?

STEPPING STONE都有分高底既
相對既姐
你估人地睇唔到架船沉緊

而家仲即刻有歐聯打添

智障

呢條仆街拉奧拿點解成日都可以咁好彩做到啲巨星嘅經理人?

如果你係球員 佢呢個經理人幫你鋪晒路去皇去巴去祖 仲要幫你fight高人工同出場次數 你制唔制

利用你賺錢咋 垃圾經理人

互惠互利姐

齊齊賺 有咩問題?

拜仁祖記掛

講到夏蘭特做義工咁 咁夏蘭特有冇份逗高人工先 仲要幫埋佢老豆賺埋錢 咁你係夏蘭特會唔會唔比呢個agent賺?

On9，義工好冇？細佬仔先玩真心論，互惠互利咪得囉

我會搵返自己屋企人做agent囉

做一世池中物?

有時啲仆街經理人話要佣金 嚇走左啲大球會
唔係當啲球員係貨呀?

係好波嘅 點都有人買啦
係廢嘅 就算啦 俾拉奧拿都救唔返你

現實係夏蘭特真係勁到仆街 做到即戰力

點解要益佢?

值咪得
球員不滿自然會SACK AGENT

人地都覺得自己值 輪到你件未開化當AGENT一定係吸血鬼既出聲

我自己都好撚憎做唔到野既AGENT
做到野就抵俾

你做到先講
人地就係係經歷緊呢樣野
我地連呢個機會都無點會明

Exposure
Better offer

即刻諗起尼馬，伊卡迪

係呀 等到黃金期總有人發現
到時得返幾年踢大會

重點係未來轉會分成

咁咪唔買囉，買唔到都係咁踢架啦，唔通會執笠咩

係 粒提子酸 唔撚食

簽唔到仲好

咁係你自己決定姐，但你一開始個問題，係問點解拉奧拿咁好彩，啲球星搵佢做經理人

就係因為肥佬同球會deal個方面真係好勁 haaland去多(又有出場機會又有確保到前途)
普巴(去祖記發光發亮再愛回家做球王，依加曼post仲係討論緊留佢定唔留佢)
伊巴(38歲都可以番到去ac養老)

如果我係職業球員咁梗係搵佢架，咩都幫你搭好晒路，自己要做既就真係只需要專注係足球，其他咩條件佢幫你度好晒無野煩。

粒提子有瀉藥，再好食都死啦

咪撚戇鳩啦

咁c朗算唔算當曼聯stepping stone
你理得佢係咪當你stepping stone 交到200%貨比你咪得
不過我都支持曼聯唔簽haaland 表現番啲英超球隊既尊嚴 有時比個肥野太多甜頭佢就得寸進尺
但去多仔真係good deal 多仔拎到haaland既得分能力 2比1打贏psg 又番番去爭標位置

你呢d人係咪未出嚟返過工？
大把英甲英乙球員年輕時資質唔差過英超球員，但agent會幫到個球員不斷探求上升機會，扮最好既待遇、最好既訓練配套及最岩發揮既球會，無network無關係你估真係好波就有好報咩？

多蒙特慘了

身為曼迷
客觀D講
我係佢都揀去多
有現在有將來既球隊

你買樓都用個叻既agent 啦， 唔通問個日日坐係度睇盤都唔識推荀盤比人既廢agent 咩

轉會分成，就算當踏腳石都算，解約金絕對會破壞球會買人續約架構，簽完之後就大鑊

blacklist條肥佬就啱

我朗 蝗獌都係stepping Stone

大家有好處

獌咁廢仲想學人講條件
老閪都應承啦 抵死

咁你隊波係冇前途
怪得邊個

人地有眼光又唔得

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！